{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039531",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hyusig-gangneung-si.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "휴식"
    },
    "text": "休息は江陵に位置する宿で、無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。 この宿は平昌オリンピックプラザからおよそ39km離れており、関東ホッケーセンターからおよそ5.9km、関東大学から6.3km、江陵駅から6.4kmの距離に位置しています。 また、江陵アートセンターと江陵総合運動場はそれぞれホテルから約7.4km、7.8kmの距離にあり、アクセスに便利な位置にあります。 客室はやかんをはじめとする便益施設が備わっており、エアコンや薄型テレビなどが客室内に備えられています。 また、Gangneung City Libraryと江陵カーリングセンターのような名所も車で約7.9kmと8.2kmの距離に位置しています。 この宿から一番近い空港は襄陽国際空港で約49km離れており、休憩は江陵中心部から約4.7kmの距離に位置します。 チェックインは午後2時から始まり、チェックアウトは午前12時まで行われます。 すべての距離は直線距離で計算され、実際の移動距離とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "休息はどこに位置していますか？",
            "answer": "休息は江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "休息はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "休息は無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "休息は平昌オリンピックプラザからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "休息は平昌オリンピックプラザからおよそ39km離れています。"
        },
        {
            "question": "休息は関東ホッケーセンターからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "休息は関東ホッケーセンターからおよそ5.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "休息は関東大学からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "休息は関東大学からおよそ6.3km離れています。"
        },
        {
            "question": "休息は江陵駅からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "休息は江陵駅からおよそ6.4km離れています。"
        },
        {
            "question": "休息から江陵アートセンターまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "休息から江陵アートセンターまでの距離は約7.4kmです。"
        },
        {
            "question": "休息から江陵総合運動場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "休息から江陵総合運動場までの距離は約7.8kmです。"
        },
        {
            "question": "休息から江陵カーリングセンターまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "休息から江陵カーリングセンターまでの距離は約8.2kmです。"
        },
        {
            "question": "休息から最も近い空港はどこですか？",
            "answer": "休息から最も近い空港は襄陽国際空港で約49km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から始まり、チェックアウトは午前12時まで行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 407
    }
}